{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048633",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1357&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남포 아리아"
    },
    "text": "最近新しくオープンした釜山のアリアホテルは20室の客室を備えており、全客室は最高級ラテックス及び寝具類で完備されています。 このホテルは禁煙ホテルで、お客様のリラックスを楽しむことができる場所です。 さらに、毎朝無料の朝食も提供され、幸せでおいしい旅行を楽しむことができます。 釜山は様々な楽しみどころでいっぱいの都市です。 魅力あふれる映画撮影現場、缶市場、チャガルチ市場、富平市場や夜市のグルメツアーなど、釜山に名所がたくさんあります。 龍頭山公園の石垣道は思い出に再び出会える場所で、最新映画も無料で鑑賞できる空間です。 アリアホテルは釜山地域で最も好まれるホテルに成長しました。 そしてホテルは十分な駐車場を備えており、駐車の心配も終わらせることができるという長所があります。 無料駐車はチェックイン時間に関係なく可能で、チェックイン前とチェックアウト後も荷物をお預かりできます。 周辺には龍頭山公園、釜山タワー、南浦洞、国際市場、BIFF広場、チャガルチ市場、宝水洞(本屋路地)などが徒歩で移動可能な距離にあります。 松島海水浴場と太宗台は車で7~20分の距離で、ロッテ百貨店光復店は徒歩7分の距離に位置しています。 また、釜山駅、旅客ターミナル、遊覧船ターミナルは車で5~7分の距離で、海雲台と広安里海水浴場は地下鉄で30分の距離にあります。 客室はすべて禁煙客室となっており、最新の映画やテレビの再視聴が無料です。 ラテックスと特級ホテルの寝具類が備えられたVIP(ツイン)とファミリーツイン客室もございます。 追加人数が発生した場合、追加料金が発生し、未成年者の男女同室での宿泊は不可能で、ペットは入室できません。 セスコ メンバーズ ビジネスであるアリア ホテルは、快適な環境にアップグレードされました。 これでより快適な宿泊が可能になりました。",
    "QA": [
        {
            "question": "アリアホテルは何部屋の客室を備えていますか？",
            "answer": "アリアホテルは20室の客室を備えています。"
        },
        {
            "question": "アリアホテルの客室は何で完備されていますか？",
            "answer": "アリアホテルの客室は最高級ラテックス及び寝具類で完備されています。"
        },
        {
            "question": "アリアホテルは禁煙ホテルですか？",
            "answer": "はい、アリアホテルは禁煙ホテルです。"
        },
        {
            "question": "アリアホテルで朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、アリアホテルでは毎朝無料の朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "釜山にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "釜山には魅力あふれる映画撮影現場、缶市場、チャガルチ市場、富平市場や夜市のグルメツアーなど、たくさんの名所があります。"
        },
        {
            "question": "アリアホテルの長所は何ですか？",
            "answer": "アリアホテルの長所は禁煙ホテルであり、駐車場も十分に備えていることです。"
        },
        {
            "question": "アリアホテルの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "アリアホテルの周辺には龍頭山公園、釜山タワー、南浦洞、国際市場、BIFF広場、チャガルチ市場、宝水洞(本屋路地)などが徒歩で移動可能な距離にあります。"
        },
        {
            "question": "アリアホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、アリアホテルの客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "アリアホテルのVIP(ツイン)とファミリーツイン客室にはどんな特典がありますか？",
            "answer": "アリアホテルのVIP(ツイン)とファミリーツイン客室には、ラテックスと特級ホテルの寝具類が備えられています。"
        },
        {
            "question": "アリアホテルではペットを入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、アリアホテルではペットの入室はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 573,
        "QA": 433
    }
}